情困兄墮花槽亡 弟心碎圖陪死危坐被勸服

筲箕灣發生情困男墮樓慘劇！現場耀東邨耀豐樓15樓一單位，今日(27日)凌晨1時32分，一名姓潘23歲男子因感情問題困擾向22歲胞弟傾訴，詎料哥哥情緒激動推窗飛墮而下，倒臥花槽不省人事。胞弟疑目擊哥哥墮樓，因未能及時制止，一時感觸企圖陪死，亦危坐石屎簷篷，驚動住客報警求助。

警方及消防接報到場，發現哥哥墮樓倒臥花槽，毫無氣息，經救護員檢驗證實當場死亡。而在單位內的胞弟仍情緒激動，危坐窗邊，消防飛將軍在樓上戒備，他經救援人員一番苦勸，至今晨2時許，態度回復軟化，返回安全位置，並由一名女親友陪同送院治理。

死者胞弟送院時情緒仍然激動，一度衝向記者大叫：「我阿哥死咗呀！影咩呀影，開Party呀？」需由在場人員安慰心情才稍為平伏。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

23歲姓潘青年今晨(27日)因感情問題，在筲箕灣耀東邨墮樓亡，其22歲胞弟事後在Facebook抒發悲痛之情透露：「現在失去了才後悔，哥能在(再)跟我一起談天坐在一起談心事嗎……回來好嗎，整個腦子都是你」，他又懷緬小時候與胞兄經歷的事：「明明細個最不喜歡的就是你…我出來都是你接我去迪士尼玩帶我遊車河，我一切都記得……我真的想陪你，不想看見你孤單，因為我知道孤單的感覺，但我沒勇氣」。

潘弟又懊悔事發時未能及時拯救胞兄：「為什麼不跟我談，暗示也好……我很自責，你明嗎…自責未能阻止一切發生，雖然你最後沒有跟我說話，我知道你對著我說不出口……其他人不懂你，你第第(弟弟)我永遠也懂，你是最好的……你不會孤單，還有2日生日7月29日卻跟你過不了，哥哥24(歲)生日快樂。」

細佬後悔點解唔同哥哥告白？

兄弟情好羨慕

細佬傷心一世

扯咗

點解咁睇唔開....
23歲仔仲有大把世界啦....anyway
RIP

GAY

兄弟丼

感情好好 仲有個家姐

兄控

好就女人 唔好就累人

兄弟情
樓上班基佬腐女唔好乜都聯想到gay好冇？

你啲人性比狗眈咗呀？

其實我真係信天無眼,如果真係有,你呢D撚頭真係一直橫屍街頭

其實我真係信天無眼,如果真係有,你呢D撚頭真係一早橫屍街頭

如果係細妹

fb 打書面語，仲要俾人接出嚟
係咪新腥港人

公屋仔是撚但啦

用出黎唔用落黎
個用字似係監獄出黎多d

有古人氣節

坐過監

卜曬酒店房 米芝連(自己俾錢)諗住同條女慶祝
點知個日條女話同fd過澳門玩(其實同sp)
一時睇唔開咪

羅洛？？

你又識佢？

死者胞弟送院時情緒仍然激動，一度衝向記者大叫：「我阿哥死咗呀！影咩呀影，開Party呀？」需由網上連登手足安慰心情才稍為平伏。

佗地Mk 香港過你啦

仲要臨生日

唉 RIP...

傷心還傷心
但始終唔明Po Facebook 係咩心態

點解唔即時跳埋落去而係麻煩消防阻人收工

屌你

人地死阿哥 扯你老尾

臭雞

求細佬心理陰影面積

咁撚慘既新聞 連登仔都可以幸災樂禍
香港有呢班連登仔一定掂

博like

啲留言好撚垃圾

癡撚線⋯⋯第二個留言

兄弟情 幾多錢都買唔到

唔想對死人不敬但都要講
個呀哥真係垃撚圾
為女死為女亡已經垃圾
但要係細佬見前死
嘩 垃圾到

連登仔真係充滿人性

無論咩背景都好，兄弟情唔會變。蘇軾有詩「與君世世為兄弟，再結來生未了因」

兄弟情深

望到好想喊

連登萬歲 香港有你班垃圾一定得啊~~~~~~~~~~

連登仔做殺手一定好撚成功

佢地父母係邊？

為情而死真係好on居

Rip

唉 自殺最傷心最傷害既係親人

Btw rip

少咗一個分擔家用
屌，以後要畀埋佢份

好兄弟

天有眼都第一時畀人類射撚爆咗啦

Rip會高質咗？

細佬一定係覺得
哥哥點解咁自私自己死
留低我係呢個地獄
仲要面對啲嚟開party嘅記者

港女要不得

個家姐洗唔洗搵人傾訴下

兇手 呼之欲出

社會寄生蟲，唔死都無用

上得連登多誤信重刷首抽

你班冚家鏟心理真係好撚有問題

得23歲 仲有大把機會

班記者又係仆街嘅

死者胞弟送院時情緒仍然激動，一度衝向記者大叫：「我阿哥死咗呀！影咩呀影，開Party呀？」需由在場人員安慰心情才稍為平伏。

記者好多時都好撚賤

職業需要，係香港人鍾意睇

重刷首抽真係會出到5星星
萬一重差過而家點算

你同你死鬼老母副白骨都可以

所以你老母就醒，生完你即刻死撚咗佢

少個人爭身家 以後間樓就少個人分
死左個長子 外嫁女又冇份分

yes你老母跳樓死我都想知你心理陰影面積幾多

屌你老母

講得啱

何解？

香港人最鍾意睇人仆街，睇睇連登

兒登唉

好撚多偽扮正義人仕

差d 遇到 我十分明白佢既感受。

無呀哥果d 係唔會明

再刷

原來係公屋mk仔 抵撚死

阿哥真係仲好感情過老豆老母

死左嘅話搵埋你全家一齊陪葬

基本上一出事 第一時間搵呀哥，因為知道佢一定會幫我，老豆老母又要講一大輪都唔明

網上兇狠

你老母喺地府寂寞？燒隻狗慰藉吓佢空虛既臭爛閪囉

你係咪覺得你搵撚到事主資料好撚威啫其實

屌你老母呢啲死人po都攞嚟講笑

係呀，有咩問題。

祝你條撚樣聽日全家仆街死
之後比人貼哂啲個人資料上網
連你老母平時做雞接客啲裸照都貼埋

你想燒自己定你堆吠下吠下ge屋企人呀

我唔想燒自己，廢事比你呢啲垃圾叫我老豆

不過慶幸你老母死得早，對住你呢啲賤種，佢應該寧願比狗屌

Btw 你有無喺亂葬崗執到你老豆副狗骨

你搵唔搵到你老母張死亡証，不如po 出嚟

男兒當自強 捱得過海闊天空

真係跳埋落去既話,佢父母一定好傷心

做乜唔跳埋落去讓返間屋出黎

你好可憐 話知你俾狗乸定雞乸生岀黎 記得唔好亂咁吠 好嘈 不過都同情你身世 冚家都蓄生家禽

果然係蓄生 認知有問題 我老母重在生 仲正常 不過你要認清楚條屍 十成九係你老母黎 再唔係咪響砵蘭街認返啦

Block撚左條撚樣先 開玩笑我唔啱 屌你無啦啦話我屋企人做乜姐 先撩者賤 你同隻流浪狗周圍咬人有咩分別 小心餓撚死呀冚家產

冇撚野丫麻你?

好慘

唔係好明發生d咁既事都仲有心情係社交媒體打字

有個好哥哥
咁樣眼白白睇住佢死真係成世陰影

生到你呢啲賤種把口賤到咁，你老母死咗去仲好

又BLOCK咗幾件

讚最緊要呀

Share is happy. Even is sad things.

老母健在，多謝關心
難得人地fb打多野，記得like comment share

仲會喺fb開post呃like 唔方好人

屌你老母你
你一定會死全家!

你條L樣一定會死全家

N年之後一定會

有報應既
你一定會死全家

唔洗同佢嘈
條友傻㗎

畀人飛自殺真係好唔值，人其實都好現實，唔好睇咁多愛情故事，識過第二個，好快就唔會記得之前果個，失戀嗰陣時，千祈唔好以為天跌落黎，好快就冇嘢

佢可能初戀，先咁睇唔開

我只係好認真咁集中精神詛咒佢
佢一定會死全家!

公屋狗寧舍麻撚煩

刷嚟刷去都係最近嘅地點重生
係香港死咪又係係返香港重生
就算俾你留返上世記憶
DSE考得好好，入埋大學又點
出到嚟咪又係打工仔
係香港為打工而打工
莫講話夢想，連生活都冇埋
人哋外國再辛苦都真係賺錢改變生活
香港賺到錢都改變唔到生活，重刷嚟有撚用咩

某部分垃圾連登仔係咪以為嘴賤啲，可以有多啲存在感？
係無可能㗎！因為你地係班垃圾呀，你地老豆老母係狗嚟㗎咋，早啲一家大細落去團聚仲好啦

you come first, 你留個言咪又係度刷存在感拎道德光環 食屎啦

rip